有冇恐怖靈異經歷揮之不去？

我先：

當年大約五歲，我每晚阿爸大約七點放工返屋企一家人一齊食飯，咁當日我照常響廳玩玩具，見阿爸開門好自然望過去，見佢後面多咗個紅色連身裙細路女，因為我阿爸係教師，有時會帶學生返黎補課，但呢個細路女有少少唔同，一來完全冇表情、亦冇同我地有眼神接觸，我好奇但冇出聲，之後我問阿爸係咪囉多對碗筷，佢地即時用好奇怪嘅眼神望住我，我再望向個細路女嘅方向已經唔見咗，之後我家人好似即時知道咩事冇再出聲…

之後問返話小朋友好容易見到唔屬於呢個世界嘅嘢，啲父母都叫佢地扮見唔到就算，巴絲細個有冇呢類經歷？分享吓

細個一直以為女人冇JJ下面係埋口 乜都冇
第一次游水跟阿媽入女更衣室
見到有全部女人下面都有個窿
嚇到一個禮拜冇出過聲

咁你係咪以為女人唔痾屎？

喂，走錯片場喇清

類似咁，但冇咁甩皮甩骨

點解可以見到個窿？最多見到d毛je

屌你個老母 出圖

好夜好攰，唔想打太多字，長話短說

中學時去過大陸既山西太原旅行

係酒店其中一晚，我係開住燈同電視訓

跟住途中俾一種好令人心寒既聲嘈醒左，一望部電視，畫面黑曬，但會出照一條不規則既閃電徐住令人心寒既聲音係度郁。
果種聲音我覺得似打鼓聲，但佢響既頻率唔知點解真係好令人心寒。我即刻係張床隔離既枱度拎搖控，將D聲教細同轉台。
教聲時發現唔知邊個將D聲教到最大，同埋唔知果個咩台來

屌你咩出圖

唔俾你打j住

是否訓教責到remote？

增加返少少氣氛啫

搖控放左係床隔離既枱上 離身邊好遠，我被驚醒後要坐起身伸手去拎

我都聽過朋友一個類似經歷，不過係床頭燈開咗，都咪話唔驚

推一推

再跟進

BLOCK 左

出圖,我屌你老母呀

真係有咁驚咩？

推

Push

我當見到癲婆算
btw我都想知實體既係點

留名

當時你幾歲？

開眼？

自

好睇

巴絲仲有冇類似經歷？

Pish

試下唔好比圖 屌你老母

冇圖又屌開post冇圖

樓主屌你老母

對唔住咁耐先見到個post

記得細個去泰國，落游泳池時
有個女人喺池底同我揮手
仍然印象深刻嗰女人笑得幾咁燦爛
自此三不五時都見

屌。

細個返鄉下玩，有日沖涼望出個窗，有隻手喺度揮下揮下。因為我老竇成日鍾意玩鳩我哋所以冇理到隻手。後尾沖完問返老竇佢就話得鬼閒嚇我哋。諗諗下，沖涼房喺頂樓，天台係冇得上，同呀哥講返大家都嚇到仆街

有冇嘗試畫出黎搵吓係咩事，會唔會有嘢想你幫手而根本一直跟住你？

會唔會係裝人沖涼嘅色狼？

我阿媽嗰邊係水上人 做開神怪嘢 我阿婆只係話隻鬼好少見細路仔所以就咁

而我成日見係因為一次大病之後搞成咁

想知巴打今年幾歲？係咪次次見到都係同一個女人定係唔同樣？咁你見多咗係咪已經唔會驚？
Sorry太好奇，一次問咁多問題

LM等睇
BTW,愈做得耐人就知道其實人仲恐怖過鬼,鬼頂龍係你冤親債主先搞你或者
唔好彩先撞到,唔會害你,人?

其實有時候係小朋友太sensitive而容易見到，隻嘢其實冇惡意

屌 sorry，我今年廿幾啦，係我1999
件事之後發夢同合埋眼見到個女人幾次
近年已經少咗，最後見到係佢木口木面企喺樹隔離
我意思因為呢次之後先知道有時睇到嘅係鬼

係呀,所以真係唔洗太驚鬼,所以孔狗有句野係岩,就係敬而遠之
呢個世界已經亂,隻隻鬼都得閒搞人既話呢個世界應該運作唔到落去
所以而家聽鬼故真係變左獵奇心態先聽,唔係為恐怖而聽
我對山妖/傳說生物/聖獸/神興趣大D

係。你唔出聲無搞到人都會被人害

我會幻想係咩前世姻緣，條女係你上一世情人，但你投咗胎佢冇，所以佢睇下你記唔記得佢，點知你一直冇反應，最後佢黯然離開

你諗多咗 你上世都無女架

屌你老母 半夜睇無心理準備睇到張圖嚇撚死

屌，block唔block你好

細個清明北上拜山，唔記得係之前定之後果日，係間屋到聽我阿爺叫我個名，嚇到即刻縮埋一舊
嗰陣阿爺走左1、2年左右

Block咗你咪睇唔到好多高質post囉

喂，睇完前文後理先駁嘴ok

細路女都驚

冇試過，留名聽故事

飲醉酒斷片訓覺係第二個區某一棟大廈入面起身搭的士返屋企再訓過

平時份人唔算樂觀,但絕對唔會諗自殺

籌備結婚嗰期好多野煩，返工又唔開心，發覺過馬路時會諗住想行出去比車撞，有曬畫面咁

後尾覺得唔對路，搵朋友求助，佢話原來我自出世就有個「朋友仔」跟住我，係上世嘅手尾

佢應該係前世情人嗰類，見我結婚，開始嬲，想搞到我落去陪佢

後尾做咗啲法事送佢走就冇事，但諗返起不期然都有啲驚

利申：體質係易受影響，有時FEEL到佢地但好彩見唔到，朋友勿相認

靈異？

其實有2次，但唔恐怖，發生個時完全唔覺撞左鬼

如果係，我近年咁多爛桃花多得佢唔少

白髮白衫短褲白頭佬叫醒我

可惡

( Show Blocked User - 劉亦菲。飛 )

Block咗我隻女鬼仲會跟住你架

其實未必關鬼怪事
就好似人企係高處就會有種想跳落去既感覺咁

我從來冇想跳嘅感覺

之前送女朋友返屋企
咁佢住公屋啦
送既途中我已經覺得病病地
送到佢返屋企門口佢就入去拎啲康鈣C同斟杯水比我啦
咁我就坐左係後樓梯等佢啦
之後佢拎哂啲野黎
飲左杯 就傾下偈啦
傾偈途中間唔時聽到啲聲
冇乜為意
屌你老母之後聽到個男人係我地上幾層後樓梯
好撚痛苦咁撚樣嗌
係歇斯底里個隻
仲要夾雜著腳步聲好似跑撚緊落黎咁
我即刻一手乸起哂所有野
一手捉撚住我女朋友
推門再跑返出去
叫佢快啲入屋
屌你宜家送佢返屋企尤其是夜晚既時候都好撚驚
唔知樓上嗌個條友唔知係咪比人斬

痴線佬鳩叫渣，如果斬人點都會上新聞啩…不過俾我都會嚇到鳩縮

真係好驚呀
唔知係咪後樓梯回音有加成
佢嗌到好似係你耳邊咁
仲要入腦咁
到宜家都係瀝瀝在目

屌啦一張咁既圖又話要Block又要屌
咁撚細膽就咪入黎啦

入得靈異post，我都覺佢地出奇地咁細膽

大概一年前
我半夜瞓瞓下醒咗擘大眼
見到有個唔識嘅男人喺房門口
完全唔郁企喺到望住我
嗰陣覺得冇咩野繼續瞓
之後醒返越諗越心寒
我而家都一路打字一路寒
雖然我會選擇相信只係夢
但係個畫面真係同我瞓喺到望住門口嘅畫面一模一樣

仆街，你短短幾句足以睇到我好撚寒

仲有冇？

上年既今日
成班去緊地鐵站既時候
經過一個路口
個街口 好似深水埗果d街邊擺檔咁
最近既一間鋪 仲未關
仲有個啊伯係到開緊鋪

我覺得古怪
問fd見到不
佢地話冇

果時係夜晚2點

仲有次都係夜晚1點左右
屋企樓下有㗎車泊左係到
入面主駕同副駕眼金金望住我果個方向
拿拿林衝番番屋企
沖完涼出廳坐
睇睇下電視
有把極高極大聲女尖叫係外面傳入我耳
好撚響
時間好似係26樓跳樓時間咁
我屋企人係果把聲2秒入面停左行動
冇留意電視有冇正常運作
果時咩都諗唔到淨係知撞野
2秒後正常番 好似冇聽到咁

重覆睇咗三次，我好似明咗少少…

lm

好似冇

咪貼圖啦

Sorry,巴打有冇經歷分享？

無 亦都唔希望有
入黎睇其他巴打分享

有次去旅行 間酒店勁暗已經覺得唔對路 之後瞓覺就背下主禱文黎定下驚啦 點知背背下唔知點解背唔到落去 之後就feel到乸野 成身郁唔到 耳邊一直聽到啲好似收音機收唔到嘅雜訊嘅聲 又夾雜啲人嘅聲 但我直覺係話我知係女人黎 然後我就感覺到佢好似想慢慢佔據我個身體 個人就黎俾佢抽出黎咁 跟住我就好努力咁想記翻起主禱文係點背 搞到一陣之後先突然記得翻 之後就即刻打開對眼 望下周圍有無野 點知乜都無 最後打開個背囊 入面掛住公公送俾我嘅十字架 打斜斷開咗 嚇到我仆街

快啲走去啜公公一啖先啦